{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024941",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42091&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 전하동 보은 운영 정책"
    },
    "text": "予約のお知らせによって客室料金は2人基準でチェックインできます。 特殊客室の場合、直接人数確認が必要であり、追加料金が発生することがあります。 退室時間を超える場合、自動的に追加料金がかかることがありますので注意が必要です。 未成年者の入室可否は提携店に直接確認した後、予約を進行してください。 また、未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否が発生した場合、キャンセルや払い戻しはできません。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が必要になる場合があり、お持ちでない場合には入室をお断りする場合もあり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。 客室情報は提携店の状況によって随時変更されることがありますので、ご注意ください。 夜間は騒音を控えなければならず、あまりにも激しい騒音が発生した場合は退室措置が可能です。 客室内の物の破損や盗難は刑事処罰を受けることがありますので、注意が必要です。 入室に関する案内です。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約のお知らせでは、客室料金は何人基準でチェックインできますか？",
            "answer": "客室料金は2人基準でチェックインできます。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、人数確認はどうすれば良いですか？",
            "answer": "特殊客室の場合、人数確認は直接行う必要があります。追加料金が発生することもありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超える場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "退室時間を超える場合、自動的に追加料金がかかることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否については、提携店に直接確認してから予約を進めてください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否が発生する場合もありますので、ご注意ください。キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が必要になる場合があります。身分証明書をお持ちでない場合、入室をお断りする場合もありますし、キャンセルの際にも払い戻しはできませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室情報はどのように変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の状況によって随時変更されることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "夜間は何を控えなければなりませんか？",
            "answer": "夜間は騒音を控えなければなりません。あまりにも激しい騒音が発生した場合は、退室措置が可能ですのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内の物の破損や盗難は何が起こる可能性がありますか？",
            "answer": "客室内の物の破損や盗難は刑事処罰を受ける可能性がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "入室に関する案内はありますか？",
            "answer": "入室に関する案内です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 302,
        "QA": 500
    }
}